身為迷雲黨，今日支持加泰，是否悲哀

加泰加油

關你撚事？自己支持都唔得？

班cc狗驚死得罪美國爸爸

煲大啲好呀，等國際對比下警暴點對待反政府要求獨立同爭取基本民主既人民都好

屙屎唔出都關美國事
佢地同支那人個邏輯無乜分別

小明